[正視聽]我決定原諒屎家軍

成個連登都關注Youtube小圈子多過手足
學Bob叔講 班網絡垃圾係黃 不過係垃圾
班屎家軍又要護航 又消費Auman嚟spin走單嘢
不如咁 仲有良心嘅屎家軍成員 自己退屎家圈算
再課金俾612 大家都win win
黃色經濟圈 賺中共錢再課落黃圈冇問題啵
只係做人原則 想上位唔一定要小圈子互捧

屌你細B 屎來冇 就算鳩數啦898

自推

推

希望佢改一改啦， 拉幫結夥讚電競錢ok但係你唔可以用呢個團伙 玩原始部落嗰種順我者生逆我者亡， 同其他 youtuber以外打交道

連登仔係咁架啦，成日話啲kol spin 風向，根本最撚spin 就係班連登仔，日日淨係識批鬥，就黎立撚左國歌法都唔知仲夠膽講依到係最多抗爭者既論壇，我諗係最多花生友咋掛